<resources>
    <string name="app_name">Usmanov_project</string>
    <string name="paris_info">Париж один из самых известных и один из самых популяных у туристов город мира. В 2013 году Париж посетило 29,3 миллиона туристов (третье место в мире). Столичный регион Франции посетило 32 миллиона туристов (первое место в мире). В Париже находится самая посещаемая достопримечательность и самый популярный музей мира. Если вы ещё не были в Париже, то следует запланировать поездку в этот город. По данным статистики наибольшее количество иностранных туристов в Париж приезжает из США, Великобритании, Италии, Германии и Испании. Что же привлекает миллионы людей в Париж? Дать абсолютно точный ответ на этот вопрос невозможно. Люди с разными интересами находят в столице Франции что-нибудь интересное для себя.</string>
    <string name="title_activity_havaii">HavaiiActivity</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="havai_info">Идеальный отдых в тропиках У многих при слове отпуск перед глазами встают картины, как они загорают на залитом солнцем пляже, купаются в ослепительно синем океане, грезят под кокосовыми пальмами — в общем, они представляют себе Гавайи. Но путешественники, которые смогут оторваться от потрясающих пляжей 50-го штата, найдут гораздо больше. Невероятные вулканические пейзажи, таинственные водопады, увлекательные экспедиции — отдых на Гавайях предоставляет множество возможностей получения незабываемых впечатлений. Каждый из шести основных островов — Кауаи, Оаху, Молокаи, Ланаи, Мауи и остров Гавайи — обладает своей индивидуальностью, но на каждом из них Вас ждут уникальные приключения, вкуснейшие блюда, культурная жизнь и лучший отдых.</string>
    <string name="dubai_info">Дубай является самым крупным городом Объединенных Арабских Эмиратов. Его называют городом-чудом и даже «Парижем Персидского залива». Здесь быстро привыкаешь к идеальным дорогам, кондиционерам на остановках и полицейским на «ламборджини» и «феррари». Строгие мусульманские законы диктуют свои правила для туристов: на улицах лучше не появляться в очень открытой одежде, нельзя употреблять спиртные напитки вне ресторанов, отелей и клубов, а во время священного для мусульман месяца Рамадан запрещено есть на улице до захода солнца.</string>
    <string name="new_york">Нью-Йорк — город, о котором, кажется, знают все на планете. Если кто-то вдруг упоминает словосочетание «столица мира», то первым в голове образованного человека наверняка всплывет имя этого мегаполиса на восточном побережье Соединенных Штатов. Нью-Йорк Сити, как его часто именуют дабы избежать путаницы со штатом Нью-Йорк, давно и, похоже, надолго утвердился в звании финансового и экономического центра земного шара, который вызывает у многих как лютую ненависть, так и жгучую зависть. Недаром на сегодняшний день Нью-Йорк представляет собой огромный котел, в котором переплавлены всевозможные расы и нации, так что ни об одном из пяти районов (borough) Нью-Йорка уже толком и не скажешь — белый он или черный.</string>
</resources>